依排D美容雞又死番出黎

前排facebook無啦啦有囡add 開心左陣
不過一諗起屈機男巴打成日教既野,我都即刻去廁所照下鏡..但真係頂唔順 平時用電腦個NOD32已經成日響 邊可能有囡睇得上眼

美容雞 : 我:

美 : 哈哈, 唔小心ADD錯
我 : 哦..係囉 諗緊你係邊個
美 : 唔介意不如做個朋友啦 ha
我 : 好
美 : 你做咩工作嫁, 辛唔辛苦...etc
....
..
吹吹下又話乜柒"好少用facebook,不如轉whatsapp傾"

點知一見到個電話, 走左去google 真係有野出 臭雞

用電話NO.都搵到個隻臭雞FACEBOOK

巴打小心D呀

我皮膚都好過㐳二

好柒

fatc fatc

樓主好波

我即刻叫佢google下自己電話 佢就block撚左我...早知唔咁早收佢皮住

thx professor屈fatc fatc

點解我唔早d睇到ching你呢個post呢

中咗伏？

佢add左我
我話上佢屋企
即刻破口大罵
晨早估到咩一回事
見悶悶地先陪佢玩

邊有死返出黎，不嬲都有

樓主玩耐d嘛

自稱 Samantha yu
有無人想要佢電話約佢出街

笑撚死

中撚左啦，真係想挖左窿埋左自己呀

咪再笑我啦

點解你可以比錢